除咗 xanga之外，你地仲用過咩blog？

話說最近睇到chillup條片，想搵返以前打blog既柒文，但係我唔記得自己用邊個blog，希望大家提供下啲網站出嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推

geocities
yahoo blog

Hkflash 囉柒頭

uhooh?

唔係呢兩個

好似有啲冷門，點算🥺

qooza

Sorry唔係呢個

係呢個啦

Qooza

wordpress

Xanga

nigga